不如一人一信寄差館：黑警你明白何謂法治嗎？

可行嗎？

哂氣

唔好咁傻啦
好無？

咁大棟宿舍

why

Sorry我收返句哂氣
兄弟爬山

On9

大家就係咁傻先行到而家

唔使幫段校長出番啖氣咩？

第一句可以扮係藍屍寫

打電話去屌又好email又好寫信又好
想做就做
雖然我覺得晒咗啲紙

習主席：「從嚴治警」

黑警心中既「法治」就係警察「執法」時大晒

佢地一早俾人洗晒腦架喇，不如收皮啦

今時今日仲有人信黑警會良心發現

你估我真係要去良心發現
我係要 畀人睇到其實佢哋先係喺人哋心目中唔守法治嘅人
反擊佢哋出信畀段校長

可行嘅 冇人唔比你寄信

唔撚識字架，點睇得明？

兄弟爬山

除左寄信
最好出埋報紙聲明
話已派送到一眾狗舍
以供識字的狗隻細閱

比邊個人睇？黑警會唔會公佈佢收左幾多信？我相信你寄去其他地方點都好過寄去狗屋